%@Dif:3
Dans chacun des cas suivants, calcule la longueur du côté adjacent à
l'angle donné.
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] $ABC$ est un triangle rectangle en $A$ tel que
  $BC=9$~cm et $\widehat{ABC}=30$\degres.
\item[$\bullet$] $DEF$ est un triangle rectangle en $E$ tel que
  $DF=7$~cm et $\widehat{DFE}=65$\degres.
\item[$\bullet$] $IJK$ est un triangle rectangle en $I$ tel que
  $JK=10$~cm et $\widehat{IJK}=55$\degres.
\item[$\bullet$] $LMN$ est un triangle rectangle en $N$ tel que
  $LM=11$~cm et $\widehat{LMN}=33$\degres.
\item[$\bullet$] $RST$ est un triangle rectangle en $T$ tel que
  $RS=13$~cm et $\widehat{SRT}=70$\degres.
\end{itemize}
%@Commentaire: Calcul de longueur avec le cosinus. \`A rapprocher de l'exercice \verb+exo20+.